3HK 10月完約，4個號碼，求優惠

3HK 10月完約求優惠，可中途轉儲存卡，過冷河

推